屌你老母GT SPORT

其實冇野要屌
反而有冇人想一齊操車
有嘅就留tg開party 一齊玩
主打GR 4車
夠五人就會開group㗎啦
快啲留名一齊操車

你唔好再早啲開post?

我想玩 未買
但係想問下各位巴打 邊到有得買g27 轉Ps4 既 convert?

冇野㗎咁你玩唔玩？

lm